估唔到波台都有咁靚女既絲打..

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

推

牙路

#4乜水
block 左睇唔到

變能左潮文
出去遊行是咪潮左？

屌你老母
你老母比狗屌

講真，嗰日我都會過嚟香港支持下

（準備抄啲靚女絲打牌）

Frankie De Jong

樓主好驚比人拉返去打靶？

有心既 睇一次都會去啦

支持